上帝你同我死全家

屌你老母
半年以嚟 樓上樓下輪住裝修
日日都嘈到仆街
我屌 幾時先可以過正常生活?
上帝我屌你全家
屌你點解冇法例規定短時間內唔可以用裝修輪姦人

屌 仆街

準備好落地獄未

屌到佢落地獄?